咪再戇鳩去送頭 只會越來越少支援 人心渴求和平 好快同勇武割席

暴動10年
出事就 2030年 見

切勿以身試法
冇僥倖

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【置頂】【行動po求推】好㷫呀！警曱向人群舉槍，聽日同我即刻行動。而嚟緊嘅行動係1223stuck稅局

10年係咩概代
10年前2009年
仲用緊iPhone 3GS 咋

驚未？？？

推